我發覺獨立宣言、憲章太多，大家要揀到岩用既先得

見到有兩位巴絲出post講宣言同憲章

係支那國安法正式開始所謂立法工作既時候，香港獨立既構思更加要同時開展

我地有好多好多個版本既宣言同憲章
每一個都相當令人振奮
當然每一個都有人有意思

但係最終大家都要歸納成一個或者幾個簡約既草案
以下係最近既兩份宣言

【521香港獨立宣言】集合所有人力量 今晚九點前我要所有人睇過！

四月憲章

加上呢一個曾經宣讀過既

宣言最終最重要係廣泛既認受性同埋權威性
而家冇錯冇乜可能可以揾到大人物支持

但係唔代表我地唔可以寫好D﹐寫清楚D﹐寫現實D﹐寫簡潔D

幫自己推post

推post推post推post

推post推post

有人有意見* 先岩
sor

多謝整合

推post

如果有巴絲揾到以前既，關乎香港未來政府藍圖既宣言、憲章
請轉貼番上黎

繼續推呀

pissshhhhh

推自己post

獨立宣言有冇英文版

就係未有先成問題